有冇巴絲試過明明去in full time 點知問你part-time有冇興趣

招聘廣告明明寫住話請full time
去到先問part-time有冇興趣
搞笑咩大佬
嘥晒啲時間

試過即走

即係你有做？

試過in嗰時人地咁同我講，一聽就知想搵笨，所以即走

謝謝絲打